連登仝人向香港警務處拜個早年！

祝你哋個個老婆去勾佬，生仔個個冇屎忽，生女個個飛機場！保佑你哋班契弟個個生花柳生梅毒生皰疹生椰菜花生愛滋腎虧陽痿尿道閉塞膀胱癌子宮癌！ @hongkongpoliceforce
#香港警察 #冚家剷 #花柳強 #早洩強 #綠帽強

黑警死全家

祝死黑警全家長命百歲 百病纏身 有個新肺炎

生女要比其他警犬輪到大肚先岩因果報應，冇多到架啦

有肺炎一定要搵黑警拎解藥